多左套香港七人欖球飛

放一套3日
價錢可以傾

$100

$10000誠收

兩層嘉湖山莊同你換
不過我唔睇欖球 淨係送兩層樓比你算
有冇興趣？

2條大波妹同你換

樓主幫老母籌旗醫cancer, 大家幫幫手

btw, 邊個幫襯樓主就全家生cancer

$50

睇黎炒濃左

放四月八 兩張 $900

200蚊同你收